母胎單身

乜撚柒野叫"母胎單身"? 未拍過拖渣